一句講哂，元朗幾時做野

快d 整合，人要夠多！

Btw 上環既文宣同時做唔該！！！唔好令佢到既心血白費

幾時